地鐵 隨拍

衣著挺適合身型 看來有氣質

隔離個呀叔一把年紀都企得咁直，好野

🤪🤪🤪

仲要後面有關愛座都唔坐

呀伯果然係真漢子

沒有錯重點的空間吧

呢個年代原來仲有人搭地鐵睇報紙

下一站，金鐘

長腿 瘦底

使用電梯時應該緊握扶手

金鐘站（英語：Admiralty Station）是港鐵荃灣綫、港島綫的跨月台轉車站，同時為南港島綫的下行終點站。

樓主死毒撚 變態

就黎斷

咩料同平時搭地望到既一樣，有咩變態？

免費報紙地鐵站內日日派，唔用來睇用來食？

傳統報紙真係少人睇，得返馬迷刨馬經

Vapormax 幾啱女仔著

腰長腳短膊闊冇patpat
咁瘦又應該冇波....

連個時間都就好似鐘錶廣告咁樣有個剔

有無咁變態